其實點解onepiece中国仲未禁？

成套野都係反政府，頂上戰爭反警暴，
和之國擺明映射緊中国，思想犯罪，饑荒，鎖國，工業污染。

有時都見到中国YouTuber整啲劇情分析，人物誌，其實佢哋係咪真係明套野講咩？

推

睇錯OpenRice

進擊巨人禁左
但每月最新漢化就係佢地論壇上面出
所以禁唔禁其實一張紙ja

巨人禁啲乜

禁onepiece 啦屌
又講造反又講革命
可惜啲支畜睇完都覺得香港人搞事

唔，罰你重睇

x2

唉一樣

佢哋可能為左睇天龍人

之前係微博講one piece 係反獨裁，
支那人會屌尻返香港人。
因為如果俾共產黨知道One piece 令支那人有抗爭意識，就會ban one piece.

所以大陸人會扮睇唔到之餘仲會屌尻香港人。

因為牙習都追緊

芝麻人天性係咪鍾意屈尻香港人最衰都係佔中

可以點推op 比中共睇？

佢地天性就欺善怕惡。
因為共產黨唔like 會 唔俾飯佢食 唔俾漫畫佢睇。
但香港人唔like 最多係口炮。

思想正確 所以黃之峰，抗爭者佢地一定要日提夜提one piece

me too

大中華膠仍然期待緊中國人會革命反共

用動漫 電玩 娛樂去宣傳抗爭意識
一來可以拉瓏年青人支持（香港人或外國人）
二來可以令中共禁撚哂娛樂 加速支爆。

中國人普遍奴性太重。

本來打算入來回覆美團咪就係openrice 囉